下次再有大規模"佔中"一定入你叛國罪

唔好話9 UP
係有呢個可能
溫水已過，變猛火

一鍋熟

一百萬人上街 唔通搵100萬人咩

拉晒100萬人

新智能身份證協助秋後算賬

拉返大陸審，審完直送新疆

一早預咗
不過要返工
不了

唔係可能 係一定